有乜慘得過第一日去旅行就唔撚見野...

琴日係香港去台灣 去到台灣落機發覺唔見左粒wifi蛋
因為將個背囊寄左上機 所以連係邊到唔見都唔知...(除非地勤開過我背囊唔係既話應該係喺香港唔見,可能係check in果陣漏左係櫃...)
睇番先知唔見蛋要賠成2千幾蚊 你老母夠我去多2次台灣
重要既係明明去旅行係應該開心 但唔見野會直接影響到跟住落黎果幾日既心情
成程旅行都忐忐忑忑咁 屌你老母!!!

抵

喊出黎阿屌

俾左按金？ 有冇得走佢數

屌你老母 最後一日先黎唔見都冇咁sad
第一日就咁真係on柒鳩

買個教訓
錢解決都好
我有朋友試過第一日唔見銀包 無哂所有錢 第二日我幫佢卜機票番hk

比哂資料都幾難走到數

又唔係唔見電話 passport 銀包

旅遊保?

唯有係咁
不過真係好掃興....

心情係同樣咁sad

而家旅行 sim 卡咁方便
用 wifi 蛋真係好on9
仲要顧埋個 wifi 蛋有冇電

2018年仲有人用Wifi蛋...

我住果啲青旅 聽格離個阿叔講話背包客唔見野好正常 佢話自己去肯尼亞4件行李唔見左3件 笑左出黎

我都覺
頭先出左卡發覺好撚易出
又快又無限上網

點保

唉屌 真係好撚掃興

Wifi蛋放背囊寄倉？9成scan到有鋰電池丟左

真
台灣仲要去5日都唔洗80蚊
仲唔洗拎蛋還蛋叉電

用自由鳥去台灣都係$12 一日

第一日去行李delay成晚冇衫著
第二日浮潛跌左部潛水相機同整親
見咁黑唯有返香港
機票應該洗左八千

當地報警報失. 拎報失紙返香港claim 囉
係咪同經紀買呀? 問返佢要咩資料.

賠幾多呀
好小事姐人人都會唔見嘢
得幾日開心玩啦

報失紙
keep單
賠償單
基本上咁平應該賠足
當然睇你份保包幾多喇

一個人就買數據卡啦

唔撚係掛 咁我有冇得追究/lost&found?

以前有教落，跟身上機既行李一定跟一套衫褲同埋梳洗用品，咁樣就算Delay，或者出唔到機場都仲可以換套衫

有，唔見兩次野
我試過

bro fd

可以

WIFI 蛋真係好ON9.
唔分開行? 老婆/老公去廁所. 真係完全唔走開囉.
shopping 完全唔走失.
有冇可能?

以用會用
發覺出卡真係幾易幾方便

以後*
屌 火到係咁打錯字

咁放邊

我上個月都係喺台灣返香港
先知唔見咗個蛋殻
罰咗千五蚊
仲要最後一日miss咗班機
好明你嘅心情

真係唔明點解用wifi 蛋，買部山寨手機放wifi 重實際

呢樣真 出黎真係唔知為乜
我呢到出張卡平勁多 又冇限制

跟身拎上機啦緊係 傻的嗎

學到野

你將個背囊寄倉時，地勤應該會講明唔可以有鋰電池產品

你sure係同樣?

唔見passport同唔見wifi蛋可以比較?

好

最後一日都還好 我第一日就咁...
成程旅行都無乜mood
不過我比左有lost&found既假希望自己 諗落冇乜sad

00後

g持

其實我到而家都唔撚明點解會有人用wifi蛋
又要差電 又冇得分開玩
又有機會唔見 一日用幾個鐘又冇電
sim卡方便咁撚多

試過趕入機場check in跑到仆街
跌左對耳機
成個旅行冇得聽歌
掃興得黎仲要生不如死
send email比機場又話搵唔到
最後返香港要買過新
同埋去到先知回程買早左一日
好彩咁岩識人坐順風車入機場 唔係含撚都唔掂
咁多件事只好怪自己on9 永世唔好再犯

同埋想屌邊條仆街連幾百蚊既2手耳機都唔放過

我10後

去台灣唔買電話卡

抵 鬼叫你日日玩jer仔

佢冇同我講過 不過真係自己衰on9冇撚啦啦寄走個背囊 成程機淨係拎住張票同passport 連整好左既台證都放埋上去 搞到冇啦啦要比多300台幣搞落地簽証
明明之前去咁多次都唔會戇鳩成咁

有得claim足架on9

唔撚係冇旅遊保呀？

以後唔敢了

台灣d卡仲快過你粒蛋 價錢仲要好平

不過第一日唔見又真係好影響心情既

衰過一次就當教訓吧
以後都應該唔會再大意

下次去台灣
落地喺機場買

thx bro

見樓主miss哂旅遊保唔答
就知道又係一個on9仔
去旅行慳果百幾蚊 唔買個保障比自己嘅人

兩個人用wifi egg平一半有多都要屌
利申 唔會同女朋友分開行

用電話卡啦
仲用wifi蛋

唔記得有冇買
冇乜印象

馬拉坐大巴去新加坡 落車過關後上返巴士 成袋行李冇左 有相機 有電腦 全部衫褲 都冇曬 夠唔夠慘

試下買粒暖蛋放入盒還機

多人係可能係既 不過我1個人

想問下樓主台灣出電話卡流程係點？
要登記啲咩資料？
同埋幾錢

認同on9仔至用旦

去邊玩呀ching 我今年5月第一次去台灣 好彩有fd識波幫我買wifi卡 蛋好似係for幾個人share先用

好易 就咁去電訊商話要整上網卡
只要比台證同passport佢睇就ok
我果佢500台$5日 4g無限上網
應該有更平 不過我懶得搵

其實咩驅使一個人用WIFI蛋
愛?
責任?

樓豬好似第一次搭飛機咁
鋰電池唔可以寄倉常識泥架喎
不過你連台證都寄埋倉就知你柒

係咪因為潮物

係懶呀屌你個閪

垃鳩圾 你呢啲真係天生賤種

thx巴打
想問下有無得打電話？

我都係第一次去台灣 1個人去台中
好即興
機票係去前2日買 住宿係即日book
乜鳩都冇準備
所以上面問我有冇買保真係唔記得 平時我會買 不過今次好趕而佢又冇問所以應該冇了

冇 純粹上網

泥你老母阿 出黎出秋

我仲諗住去電訊商搞嗰啲會有
係樓主冇搞定係遊客冇得搞可以打電話嗰啲？

邊有人仲用蛋

唉訓 聽日諗下去邊好撚過
2千3蚊買個教訓 抵啦

咁又慘慘豬既
加埋原來台灣自由行都唔係平

sor 呢點唔清楚 我冇問
反正我只要上網就夠

2000幾去多次？

買卡啦傻仔

睇你點玩姐 我自由行去邊都好平
反正只係飲飲食食都用唔到幾多
我只係帶左萬3台幣感覺應該用唔哂
上年去日本6日 帶10萬番黎仲有5.4萬

你呢D就淨係識搵人笨, 唔見左一地粒蛋就諗住唔賠走數

正一支那種

btw e家暑假機票好撚貴
平時台灣應該千幾蚊就ok 我買果陣就2千6到
日本仲要成4-5千

WiFi 蛋係賺按金

ching 勁

當買個教訓
保險都唔買

祝你日日唔見野 傻西仔

台灣4g 無限data咁平都用蛋?

why恰我=.=

懶

叉完手機叉蛋
又要租又要還
陀多件大頭佛
係懶?
係醒?

多謝大家解答
訓先 聽日再諗

wendy同我一齊睇呢個post笑9樓主

台灣用sim卡啦
又平又方便

單sim卡手機 sim卡會唔見㗎

識個香港人去working holiday第一日唔見晒行李同錢
之後就返左香港

有啲有連通話分鐘架
喺入境嗰層一出 轉左有幾間
有間用長榮登機證有得減$100

比佢知我咁on9要賠錢一定比佢打撚死

我機票5月去就係千幾 個陣仲要幾個月前bk定
我一心諗住窮遊 係野食個到洗突左 係咁掃街 夜市 早餐又牛肉麵又包又剩 食到肥左幾磅

去旅行每次都驚呢樣 有恐懼症

話說高美濕地真係幾靚 推薦大家去
不過要注意時間 日落果15分鐘係重點

快啲瞓啦柒頭

留低搵返啲錢先走都未遲啦

懶就更加用卡啦，去到比錢人地幫你裝埋
wifi 蛋又要book又要拎又要還，仲要擔心唔見，又要擔心電量，出街又拎多舊野

想舔妹腋下

去台灣買張大哥大平靚正 仲用乜鳩wifi蛋

我爬文爬都依家先覺得前面啲人屌你係啱
屌 我仲心諗點解依家啲人咁惡
人地唔小心整唔見野都可以屌人

睇到呢到 我都想講返句
抵

她*

agger 聽朝唔知醒晏就先起身咪浪費左半日

你連mk仔都唔夠打 應該畀台仔打撚死

真
真係衰自己個日onon99咁
之前去咁多次都冇事 今次真係唔知自己做緊乜撚野

搵你老友sana幫拖不行嗎?

我次次都12點幾先起身 之後先決定行程

sana日本妹

真訓

Wendyy 比狗屌

樓主大鄉里出城
Wifi蛋拎去寄倉 跟身背囊都寄
去台灣都用wifi蛋講出黎比人笑啦
旅保都唔買
除左弱智抵死冇野好講

屌你老母躝啦垃圾

=.=

我同Wendy 好熟
大家交換左第一次

唔洗假希望喇 lost and found咪又係叫你報警
警察會唔會幫你搵自己諗
btw 九成已經係比人dum左

肯定第一次啦 得個背囊去台灣都寄倉 想體驗下等行李呀

2千夠去兩次??

我都係台灣 你係邊忽 ？

用wifi蛋先可以用到 csl Ip phone app king king

100補卡
唔見蛋就

Sim 咭咁平唔用去租震蛋，咁柒連春袋都跌埋

備用鋰電池先會掉

我用wifi 蛋, 買左隻全球大部份地方用到, 120蚊5GB, 兩年限期
好過瘋狂換卡
我實會唔見自己張sim 卡

檢測果班點會理你備唔備用，只要係鋰電大條道理同你丟

唔通手提電腦都掉你咩 不過如果你隻wifi蛋生得樣衰 似尿袋既話

回程相機 sd 卡 唔見咗

笑撚到仆街

智力低下

7ga

好撚肉酸

我自己買左隻wifi蛋，旅行或當地sim，去邊都用得，出差都靠佢
租wifi蛋又要拎又要還又要按金，真係不了

利申：電話要收sms同聽電話，唔會換卡

話說去西藏，同伴第一程的士就漏晒成套相機係車
結果十幾日就勁灰

冇得追究
搭飛機一早有講明邊啲寄倉
就算係手提電腦都冇得你追究
怪你自己on9 放入去 la

唔好下下話我用wifi蛋就係on9
自己有兩部電話又有電腦要用wifi去旅行有時都要做野
所以先用wifi蛋，唔洗驚酒店wifi虧，亦平過分開買sim

你個論點錯喎 如果你得一張sim卡你都唔可以分開行嫁啦 一隻WiFi蛋又點分開行

當垃圾dum左啦... 為左cheap cheap手機同你搞手續咩

用sim卡就每人一張架啦 有ipad既一個人買兩張都有
你似乎仲停留係wifi蛋思想

試下sim卡(一人一張) 返唔到轉頭

先唔講鋰電九成九航空司唔寄得倉呢d常識 (有d連手提電腦都唔比寄)
連旅遊保有冇買都唔記得?
記唔記得自己小學畢業未?

可能人地慣咗幾個人share一張sim卡嚟用

佢唔當你危險品成個背囊丟撚埋佢算你好彩。

係咪用 iPhone 懶得換卡

行李delay應該可以買衫CLAIM 保險

要打一堆個人資料點會唔記得有無，OK FINE,當你真係咁無記性，咁你記得自己常用E-MAIL ACCOUNT 架，自已LON IN 入去打KEY WORD CHECK 返D E-MAIL，都唔駛5分鐘。

1係香港買 鴨記 觀廣 MK 上名訂 IG SHOP 等等啦
2係台灣機場買 好似平過係台灣 D街店買
3去到台灣是旦搵D電訊店買

用WHATSAPP 打電話啦。

吓，就咁上HKTVMAIL 訂張卡返黎，門都唔駛出係飛機個到換埋，點都方便過你去拎WIFI 蛋。

一人一張 sim 無咁嬲

00後就同daddy 媽咪去旅行啦
乜7都唔記得

追究
講明唔可以放

真係好撚on9 呢d野都要慳

舊wifi蛋要差電
又要帶多舊野 顧多舊野

Sim就唔駛煩 而且用完你點處置 甚至唔理都得
Wifi蛋又要攞機還機
除非成村人去旅行
否則點睇都係sim方便

sosad

5年前sim 卡閒閒地幾百蚊一張就話租蛋啫，而家百零蚊一張重租乜鳩

下一個消失既行業一定係租wifi旦

你坐邊款巴士？ 我記得過關果陣 係要拎埋行李落大巴喎

點解唔買sim..

用sim 卡仲平

假膠都咁多人理

你咁弱智都係成世用粒蛋算啦

多人仲煩 姐係越多限制
柯個屎都分分鐘要成村人等

台灣比人偷左啦，好明顯

要等樓豬呢d人死晒先

其實去旅行
通常都只係想用下定位 上下網睇下野 覆message
sim卡真係好夠用

sim 卡落機買，人地幫埋你整，5分鐘都唔洗
咩年代 仲用 wifi蛋

Wifi蛋咋下話
試過第2日就唔見新買既IPHONE
跟住果幾日完全無心機玩

On9

以為唔敢自己去了=,=

自己咁唔小心怪得邊個

去歐遊一個月
第一站去冰島就跌爛左枝wide鏡，跟住去到第二個地方要買枝鏡頂住檔，枝鏡後尾整返要3千幾
去到尾二果站係布拉格俾人偷左電話
搭歐洲內陸機handcarry太大舊（都係廿吋喼仔黎）俾人罰左50歐

好似你咁弱智去旅行，最撚慘

唔去了Ω.Ω

有個fd去意大利都試過銀包放褲袋之後比人偷左 不過佢本身入面冇乜野

個post咁熱門

柒到上熱門都好高興

工作要上網？

小妹上位了

點解唔係機場買電話卡
最貴都係500台幣講緊好似係10日
最平300就有啦
無限上網又有得打電話

同我做愛ok?

中國人心態
自己錯即使講理撚得佢

wifi 蛋得一個情況會用，就係自駕

躝啦

講撚明有電要手拎 都要寄 咪抵撚死

5g -.-

5你老母g
又一件暑假產物

55

鋰電池寄艙，你冇撚嘢呀嗎

真係唔知嗰日自己做乜撚

鋰電池寄倉 ？
俾海關沒收左啦，問下當地/返香港問

btw用電芯既風扇仔係咪唔拎得返香港？
之前去台灣買左個 返香港個陣寄倉話要掉左佢 但諗返無理由hand carry都唔比

最撚仆街既香港人心態 屌你老母 一有咩就諗住走數

你咁撚on9就咪覆人啦仲要話人論點錯 笑死，你係咪樓主d兄弟

其實係咪冇咩人知有得買wifi蛋, 插張sim就用得, 唔一定要租

蛋快過慳電過用第部電話 share wifi
不過你錢多用量大就一人一張sim la

一個人就直接插卡落電話la 仲用咩wifi蛋, 除非你部機係單sim, 又要接漫遊電話

好 試下

去旅行就咪柒上網啦，

去旅行就咪上網，咁鍾意上網唔該死返屋企

5g

ching好波

wifi蛋都唔寄得倉，擺明比海關收咗嗨。
仲望有得賠。
邊有人咁弱智

好心你啦
自己咁撚On9 仲追究個閪啊

用卡唔使揾地方還返部閪機 做乜咁傻豬

g錯-_-

上次有個fd都係咁
照係東京一齊玩左8日

我中學grad trip去日本第一日去壞手機 仲要去廿幾日
冇信用卡自己一個去
個下真係好撚無助
買左保險但都冇用

點解去台灣仲用wifi蛋
貪重咩 拎多嚿野

我g你老母臭閪咩
睇你打埋啲咩"5g" "55"再加表情符號就知你戇鳩
抵撚你死架死柒頭

g錯了 唔敢了θ.θ

on9 台灣2600

Hand carry ok

戇鳩仔
用蛋又要拎蛋還蛋差電
呢啲人力成本係啲時間唔值錢嘅廢物先用

你都廢到咁 仲去乜撚野旅行
去長洲啦

唔識去=.=

咩年代，仲用強

去台灣都用蛋果下抵死

如果你check in完先發現唔見passport仲慘

咁係 佢都on9
係都同我做啦

我一落機增值2000円 suica, 跟住jr 上趺左

仲推緊

買卡又平有方便,又唔洗, 兩三個人, 一人一張仲平過租$12/日既蛋

除左三日兩夜/時間多到駛晒鐘意交收蛋/練緊力要加負重之外, 諗唔到有咩原因要用蛋

行李跟人是常識吧

佢將全幅身家放入行李寄倉定帶哂係身
去第三世界冇銀行

試過第一日去旅行去完第一個景點就壞撚咗部電話

兒登真係多小學雞

用wifi蛋好似比人揸住春袋咁

hi

Wifi蛋je，好過唔見護照，手機，行李啊。二千蚊重唸咁多

一定買電話卡，方便好用

去泰國冇咗個行李 問啲職員話有一個同我差唔多樣嘅gip冇人拎
話會聯絡返個人交換返個gip
最尾返咗香港幾日先拎返個gip

台灣真係唔會用wifi蛋，其他地方就話貪佢平同唔限速

去台灣租乜鬼wifi 蛋丫，落地買張電話卡咪得囉

唔好推

寄倉前一定有張卡俾你睇, 問你行李裡面有無違禁品(eg: 鋰電池)
講撚到明要hand carry